出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(21)

我覆到883先完咗
我唔識點覆返呀

lm

溝我就有

番工坐巴士個陣訓下算

ok

我之前都有玩CMB 不過而家停左喇

cmb 冇咁濫 高質d 喎d 女仔

想約一齊做運動呀 有元天屯人嗎？

啲女好串 唔覆人

你住邊頭

會係12點 覆一兩句

我都咗覺得 不過唔想每日重複咁去識人
所以冇玩了

元天屯 你邊區先？

玩咩app 都係咁 其實幾攰下

屯

你地唔見晒呀
如果冇IG 可以交換Facebook 呀
我覺得樣唔係最重要
反而相同興趣先係首選
可以一齊玩 先長久
冇人覆 我訓喇

可以約做運動呀

hi

分咗post呀
隔離仲有個20

我搵唔到呀

做黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(20)

用咗呢個先

歡迎交換

大把正常單身男仔 女仔就少
穩定職業 多過最低工資 A3 有眼耳口鼻 毒撚 算唔算正常

跑開臭河

21post 留名

想問一問各位單身女嘅職業係咩

有冇人

隔離呀

？？？？？完全揾唔到

出左黎做野5，6年， 我都想知點先識到女仔。

其實公司都有我覺得有好感既女同事，但我個人喜好係個女仔係嬌小可愛型，而佢就比較成熟，所以一直未有下一步，究竟我應該上定等下一個

因為愛過

個個剩係排寧絲條隊
我又要

出黎做野之後，點先識到正常又單身嘅男仔？(21)

呢邊呀
我排緊架

我冇排

留名，我都想知可以點識

絲打?

我冇排*2

我屯門

我想識26 至27歲絲 有無隊比我排
再搵唔到諗住去Sweeting 或者Tinder做付費尊貴會員睇下會唔會搵到

我正式宣布佢係我既 請排隊人群安全散去

戲院散場

推

個看更一定會開門 不過出嚟會講

係舊post諗住留言但係打曬先知爆左

我想講一個社交技巧差嘅女識到男嘅機會一定大過社交技巧差嘅男識到女

只要你係女，無論你幾樣衰幾臭格都好，總有男嘅送上門，但係男人，除非你好好條件，如果唔係都幾難有人主動埋身

作為女仔，只要肯將就下體諒下，實會搵到個正常男仔，而男仔，就算肯揀件豬西，人地都未必受溝